招女友，明明要求咁低，都搵唔到女朋友（有contact

[/size=4]小弟21歲仔，A2，讀緊三大，176，71kg，鐘意行山運動，周圍去食野影相。有健開身，唔鐘意肌肉男嘅勿擾，樣都好差下，比較成熟老積，慢熟，份人又好悶，平時經常獨行俠，冇乜異性緣，又唔太識追女仔，但會好專一，除左少少腿控，冇乜不良嗜好。所以希望係度搵到個伴。我知喺呢度搵女朋友好馬虎，不過我可以盡我百分百努力比安全感你㗎，要求唔好太肥，孝順，體貼。同埋姐弟戀都唔錯 [/size=4] 有意Whatsapp我53368324

低級借刀

我咁有誠意，電話都擺埋出嚟，你可以WhatsApp我，證明睇吓係唔係借刀

我真係誠心招女友如果各位唔信，WhatsApp我嗰陣可以淨係打句Hi/Hello,我會覆一句「我係淼仔」，不過真係有興趣先好搵我呀，可以又朋友開始慢慢做起

可以由*

巴打搵唔搵得

我唔搞基的，不過可以傾下計

格劍ok ？

招女友(純性愛)
TG：hugo1991

你都知點解啦，完

我都唔想所以另一半我都唔會點睇樣，最緊要契合到靈魂